急急急！要人要人要人

依個垃圾group已輪為藍絲group,請大家做野！！！！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。